翻工翻到想瞓教,想同老細講瞓陣抖抖英文點講?

fuck u

Fist me daddy

wake me up at 6